TVB《香港早晨》變左兩個阿嬸報新聞

有冇35歲？中女早晨

冇變埋右？

應該冇啦 張xx好似31歲
右面仲年輕

掰掰你條撚樣

但張文彩老咗好多個樣

無計

時光不留人

睇見都可憐....
早上開電視又見夜晚又見
都唔知有冇得休息

新個班做夜晚凌晨 得番班舊人番早 應該係掛

無大波寧我電視都廢撚事開

睇77台啦 有靜雯BB睇

兩條友一d都唔靚 個樣又惡

趕客

我個小珍

靚果啲走晒⋯

唔止啦

文彩正宗貪錢港女西面樣

掰你老母

TVB需要有線陳海雯

agger